何君堯del撐警集會post

原來係驚左我地要重新開post

唔係有精美飯盒咩? 做咩叫人帶野食黎?

一齊撐黑警 有錢收？

水係攻擊性武器

F=ma

組團去參加,到佢去到大合照時攞返自己ｄ標語出黎,又或者遊行時唔跟大隊叫自己口號

唔係六點咩？點解早左？

拎地蓆嚟割

Newton second law

雨具唔敢用遮

突破盲腸

雨衣都係代表烈士既

啲公仔噉似之前遊行啲tips post。噉都要抄。